比李力持扑左係咩玩法?

因為害怕黃絲?

同俾班連登仔blk一樣

即係李力持學連登仔咁小學雞?

你講左乜

李力持係小學雞